警察呢個職業未來好易被取代

假若，全香港街頭巷尾都裝哂CCTV，而呢D CCTV係Wire哂去Data Center，呢個Data Center同時有哂全香港市民既Face Recognition，再加埋會認到D人做緊D乜野Gesture，假若佢地既Gesture係有犯罪性意圖，就會自動出Alert。

配合埋DeepMind搞緊果套睇口型認到你講乜野既API落埋去，再加Sensitive Words Filter，咁就直頭可以實時認到乜人係邊到，做緊乜野，講緊乜野，佢有威脅性既話，先搵人去跟佢或拘捕佢，咁樣既System，唔係比而家既巡警制度更加有效率咩？而且所有野都有CCTV Record，上庭要證據都易D啦。

以上既Tech，好多都係現成，Open API，係爭在有無人行第一步。政府一年使成180億落警察部，養成3萬幾人，如果按以上既System黎行既話，就可以大幅減少巡警數目，只保留少部份警察係各個警署Stand-By，有事先出動。

同埋各位咁憎黑警，最好對付佢地既方法，就係另佢地大規模失業。

0分重作！你所講D錢夠養多他們最少五十年！而且到時候度度都有CAM你D小學雞仲邊有地方打野戰?！
負皮加上頁！

犯罪系數

你都on9

到時腥港就在冇言論自由

再

玩得watch dog 多

呢樣野新加坡應該有興趣
香港咁落後，你真係諗多左

咁咪幾好囉，大家唔係話窮人生仔正仆街咩，CCTV影撚住D死角，等到D無錢開房既人無得打野戰，無得交配，就無得繁殖
要生仔既，首先要比得起屋租或者時租錢，再將D租金加到勁撚顛貴，就自動Filter走哂所有想生仔既窮人

你而家上連登，又叫做"言論自由"？你打既每一粒字好大可能已經比人Monitor緊。

警察淨係用嚟搵罪犯？

咁睇大家點Define做科技城市，係全城都Free Wifi就叫科技城市，還是一D重覆性，厭惡性，佔用人力多既工種可以Automatic左佢，先叫科技城市

psycho pass

唔一定淨係搵罪犯，而家搞果個垃圾收費，話中國人劣根性會私底下掉垃圾監管唔到，形同虛設，對住D劣根性，欠缺自律既人種，就要用極端既方法去管理，咪長期影撚住佢地囉，佢地一私底下掉垃圾，就可以立刻拉佢地。

咁到時邊撚個夠膽亂掉垃圾？

Watch Dog果套System對住優良種族一定仆街啦，但如果Clone果套System黎管支那人，唔係好Ideal咩？

同埋大家唔覺得社會養左好多廢人架咩？
的士佬，揀客黎揸，又成撚日兜路。
的士牌主，攞撚住個牌，個個月收成兩皮幾租，乜撚都唔使做。
保安，返工就打喊露，Hea下Hea下妹下妹下。
再加埋一大堆不事生產既政府公務員。

佢地真心覺得佢地既世界同工作表現可以一路Keep住50年不變，而且個世界仲要比錢供養佢地妹下妹下。

其它人，做到成隻狗咁，人工仲係差唔多甚至比佢地差。

乜公平咩？

成撚日話AI將來會取代人，好多人會失業。

但你唔廢既話，AI點取代你，或者AI取代既"社會蛀米大蟲"，仲值唔值得"人"呢個稱呼？

正呀

香港uber 都容納唔到講依啲有咩用

big brother is watching you